一國下唱頌主席講歪理 （改：黑澤明）

國安法前既最後一post

都想祝福大家平安，同埋香港係一個飽受災劫重生既地方，希望今次都會係

一國下唱頌主席講歪理 口無從心演戲
哪掠奪走香港美 抗命人未死

推